用心良苦卻成空

我的痛 怎麼形容

善意打破零回復

咩樹呀